[{"id":1161,"question":"\u062a\u064f\u0646\u0641\u0630 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0633\u0644\u0643\u0627\u0646 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 :","a":"\u0645\u0646 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0641\u064a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0633\u064a\u0631\u0646\u0627 .","b":"\u0645\u0646 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0641\u064a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0633\u064a\u0631\u0646\u0627 .","c":"\u0645\u0646 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0642\u0648\u0633 \u0639\u0631\u064a\u0636 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 .","d":"\u0645\u0646 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 .","answer":"1"},{"id":1162,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u062a\u0643 \u062d\u064a\u0648\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 :","a":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0623\u0646 \u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 .","b":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0623\u0646 \u062a\u0642\u0641 .","c":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0639\u0646\u0647 .","d":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0623\u0646 \u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 .","answer":"1"},{"id":1163,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0623\u0633\u0647\u0645 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0622\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 :","a":"\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0647\u0645 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0622\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 .","b":"\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0647\u0645 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0622\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 .","c":"\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0647\u0645 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0622\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 .","d":"\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0647\u0645 \u0645\u0644\u0632\u0645\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0623\u0633\u0647\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","answer":"1"},{"id":1164,"question":"\u0648\u062c\u0648\u0628 \u0645\u0633\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0628\u0643\u0644\u062a\u0627 \u0627\u0644\u064a\u062f\u064a\u0646 \u0645\u0641\u0631\u0648\u0636 \u0639\u0644\u0649 :","a":"\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0623\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0643\u0627\u0646\u062a .","b":"\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 .","c":"\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0639\u062c\u0644\u064a\u0646 .","d":"\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 .","answer":"1"},{"id":1165,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0641\u064a \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0645\u062e\u062a\u0644\u0637 \u061f","a":"25\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629 .","b":"40\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629 .","c":"20\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629 .","d":"45\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629 .","answer":"1"},{"id":1166,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0642\u0641\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0648\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0648\u064a\u0631\u064a\u062f \u0633\u0627\u0626\u0642\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 :","a":"\u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0623\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0628\u062f\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062d\u062a\u0649 \u0648\u0627\u0646 \u0644\u0645 \u064a\u0643\u0646 \u0641\u064a \u0646\u064a\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u0631\u0627\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 .","b":"\u064a\u062a\u0631\u062a\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0635 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0648\u0642\u0648\u0641\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0637\u0629 .","c":"\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0641\u0631\u0648\u0636 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u064a\u0645\u0646\u0629\u064b \u0623\u0648 \u064a\u0633\u0631\u0629.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u062a\u0631\u062a\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642\u0647\u0627 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629.","answer":"1"},{"id":1167,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0645\u062f\u0627\u0631\u0633 \u0623\u0648 \u0645\u0644\u0627\u0639\u0628 \u0623\u0648 \u0623\u0648\u0644\u0627\u062f :","a":"\u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u062d\u0630\u0631\u0643 .","b":"\u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u062a\u0646\u062a\u0642\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 .","c":"\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0648\u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 .","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 \u0648\u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u062d\u0630\u0631\u0643 .","answer":"1"},{"id":1168,"question":"\u0647\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0637\u0627\u0629 \u0645\u0646 \u0642\u0650\u0628\u0644 \u0639\u0627\u0645\u0644 \u0623\u0634\u063a\u0627\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u064f\u0644\u0632\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u061f","a":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u062a\u064a\u0646 \u0642\u0641 \u0648\u0633\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0632 .","b":"\u0643\u0644\u0627 \u060c \u0644\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0644\u064a\u0633 \u0634\u0631\u0637\u064a\u0627\u064b .","c":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u064a\u0631\u062a\u062f\u064a \u0628\u0632\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064a\u0629 .","d":"\u0646\u0639\u0645 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0648\u0627\u0644 .","answer":"1"},{"id":1169,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0633\u062a\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f\u061f","a":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","b":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","c":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","d":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","answer":"1"},{"id":1170,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0633\u062a\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0641\u064a\u0647 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0645\u0633\u0627\u0644\u0643\u061f","a":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a.","b":"\u0645\u0646 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a.","c":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","d":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0628\u0642\u0648\u0633 \u0639\u0631\u064a\u0636 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","answer":"4"},{"id":1171,"question":"\u0645\u0646 \u0623\u064a \u0645\u0633\u0644\u0643 \u062a\u064f\u0646\u0641\u0630 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0644\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633\u061f","a":"\u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","c":"\u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0648\u0645\u0646 \u0623\u064a \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0622\u062e\u0631 \u0645\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0623\u0648 \u0639\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0630\u0644\u0643.","d":"\u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":1172,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0629 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u0627\u0639\u062f\u0629:","a":"\u0625\u0630\u0627 \u0627\u0642\u062a\u0636\u062a \u0627\u0644\u0638\u0631\u0648\u0641 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0625\u062d\u062f\u0627\u0647\u0645\u0627.","b":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0627\u0639\u062f\u0629 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646.","c":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0632\u0644\u0629 \u0634\u0627\u062d\u0646\u0629.","d":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a.","answer":"1"},{"id":1173,"question":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0647:","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","b":"\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0641\u064a \u0645\u0646\u0639\u0637\u0641 .","c":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629.","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u063a\u064a\u0631 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":1174,"question":"\u0647\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0645\u0644\u0632\u0645\u0629 \u0628\u0645\u062b\u0644\u062b \u062a\u062d\u0630\u064a\u0631\u061f","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0635\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0648\u0632\u0646 \u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 500\u0643\u063a\u0645.","b":"\u0646\u0639\u0645.","c":"\u0643\u0644\u0627.","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0648\u0632\u0646 \u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 4000\u0643\u063a\u0645.","answer":"3"},{"id":1175,"question":"\u064a\u064f\u0645\u0646\u0639 \u0646\u0642\u0644 \u0631\u0627\u0643\u0628 \u0623\u0636\u0627\u0641\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627:","a":"\u0645\u064f\u0646\u062d \u0625\u0630\u0646 \u0628\u0630\u0644\u0643 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0631\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","b":"\u0630\u064f\u0643\u0631 \u0630\u0644\u0643 \u0641\u064a \u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646.","c":"\u0630\u064f\u0643\u0631 \u0630\u0644\u0643 \u0641\u064a \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629.","d":"\u0635\u062f\u0631 \u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0628\u0630\u0644\u0643 \u0645\u0646 \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635.","answer":"4"},{"id":1176,"question":"\u062a\u064f\u0646\u0641\u0630 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647:","a":"\u0645\u0646 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0642\u0648\u0633 \u0639\u0631\u064a\u0636 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649 .","b":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 .","c":"\u0645\u0646 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0642\u0648\u0633 \u0639\u0631\u064a\u0636 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 .","d":"\u0645\u0646 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 .","answer":"3"},{"id":1177,"question":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0637\u064a\u0626\u0629 \u0647\u064a:","a":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u062d\u062f\u062f\u062a \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0647\u0627 \u0628\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 40\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","b":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u062d\u062f\u062f\u062a \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0647\u0627 \u0628\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 45\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","c":"\u0623\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0645 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0633\u0631\u0639\u062a\u0647\u0627 \u0628\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 50\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","d":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u062d\u062f\u062f\u062a \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0647\u0627 \u0628\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 35\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","answer":"1"},{"id":1178,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0647\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0623\u0633\u0647\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0630\u0644\u0643 .","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0642\u0627\u0641\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637 .","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0625\u0630\u0627 \u0623\u0639\u0637\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0636\u062d\u0629 \u0628\u0623\u0646\u0647 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 .","d":"\u0643\u0644\u0627 \u060c \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632.","answer":"4"},{"id":1179,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0647:","a":"\u0628\u0639\u062f \u0645\u0631\u0648\u0631\u0647 \u0639\u0646 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0635.","b":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","c":"\u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u0648\u0631\u0647 \u0639\u0646 \u0643\u0644 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0635.","d":"\u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u0648\u0631\u0647 \u0639\u0646 \u0628\u0627\u0635 \u0648\u0627\u0642\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0637\u0629.","answer":"4"},{"id":1180,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f\u0629:","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0637\u0626 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632.","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632.","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632.","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0628\u062d\u0630\u0631.","answer":"3"},{"id":1181,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0644\u0648\u0646 \u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0642\u0627\u0645 \u0641\u064a \u0645\u0624\u062e\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629\u061f","a":"\u0627\u0628\u064a\u0636.","b":"\u0627\u0628\u064a\u0636 \u0623\u0648 \u0627\u0635\u0641\u0631.","c":"\u0627\u0635\u0641\u0631.","d":"\u0627\u0628\u064a\u0636 \u0623\u0648 \u0627\u062d\u0645\u0631.","answer":"1"},{"id":1182,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0629 \u0648\u0641\u064a \u0642\u0633\u0645 \u0645\u0646\u0647\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u062a\u0633\u0639 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u064a\u0646:","a":"\u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u0627\u0639\u062f\u0629.","b":"\u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062b\u0642\u064a\u0644\u0629.","c":"\u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","d":"\u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0632\u0644\u0629.","answer":"1"},{"id":1183,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0648\u0627\u062c\u0628\u0627\u062a \u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u062a\u062c\u0627\u0647 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0645\u0646\u061f","a":"\u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0648\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629.","b":"\u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0648\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629.","c":"\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a\u0647\u0645 \u0644\u0643\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0639\u0631\u0642\u0644\u0648\u0627 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646.","d":"\u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a\u0647\u0645 \u0644\u0643\u064a \u064a\u0633\u0645\u062d\u0648\u0627 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631.","answer":"1"},{"id":1184,"question":"\u0644\u0645\u0646 \u062a\u0639\u0637\u064a \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0634\u0627\u062e\u0635\u0627\u062a\u061f","a":"\u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0642\u062a\u0631\u0628\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642.","b":"\u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u0627\u0639\u062f\u0629.","c":"\u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062b\u0642\u064a\u0644\u0629.","d":"\u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0631\u0636.","answer":"1"},{"id":1185,"question":"\u062a\u064f\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0644\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u062a\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646:","a":"\u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a \u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646.","b":"\u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0633\u0628\u064a\u0644 \u0648\u0644\u064a\u0633\u062a \u0637\u0631\u064a\u0642.","c":"\u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0648\u0644\u064a\u0633\u062a \u0637\u0631\u064a\u0642.","d":"\u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0648\u0644\u064a\u0633\u062a \u0637\u0631\u064a\u0642.","answer":"1"},{"id":1186,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0623\u0648\u0644\u0627\u062f:","a":"\u064a\u062c\u0628 \u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0648\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631.","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u064a\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0627\u062f.","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0641\u062a\u0631\u0627\u062a \u0644\u0644\u062a\u0646\u0628\u064a\u0647.","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0646\u0628\u064a\u0647.","answer":"1"},{"id":1187,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0642\u0628\u0644 \u062c\u0633\u0631 \u0636\u064a\u0642\u061f","a":"\u062a\u062a\u0645\u0647\u0644.","b":"\u062a\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0648\u062a\u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0631.","c":"\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0641\u062c\u0627\u0626\u064a.","d":"\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631.","answer":"1"},{"id":1188,"question":"\u062a\u0645\u062a\u062f \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629:","a":"\u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0623\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0623\u0648 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0631\u0641.","b":"\u0643\u0644 \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0628\u062c\u0627\u0646\u0628 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0647\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0639\u0631\u0636\u0647\u0627.","c":"\u0645\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0645\u0646 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","d":"\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649.","answer":"1"},{"id":1189,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0627\u0628\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0644\u0645\u0646\u0639:","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","b":"\u0623\u064a\u0629 \u0639\u0631\u0642\u0644\u0629 \u0623\u0648 \u0625\u0632\u0639\u0627\u062c.","c":"\u0623\u064a \u062e\u0637\u0631.","d":"\u0623\u064a \u0636\u0631\u0631.","answer":"1"},{"id":1190,"question":"\u0647\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0633\u0648\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0644\u0632\u0645\u0629 \u061f","a":"\u0646\u0639\u0645 .","b":"\u0643\u0644\u0627 .","c":"\u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u0645\u0644\u0632\u0645\u0629 \u0648\u0628\u0639\u0636\u0647\u0627 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0644\u0632\u0645\u0629 .","d":"\u0630\u0644\u0643 \u064a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 .","answer":"1"}]